一首愛就像藍天白雲 晴空萬里 已經屌打晒今年既香港歌曲

好聽到

支那抖陰

十幾年前嘅歌喔，屌撚啊。你唔講80年代d歌屌打佢？

十幾年前既歌依家仲咁hit 仲唔屌打？

同學各位找個位